同另一半幾耐出一次街？

仲算係熱戀期一個星期出得一次街覺得好唔夠喉
但見得少就會格外珍惜每一次嘅見面 又唔係無好處嘅

返緊工？

返學 但唔同科

番緊工 每日見 有keep住每日送佢番屋企 拍左兩年

係咪公司近住得又近？

讀同一間都見咁少？
佢讀神科好忙嘅咩？

送佢番屋企來回一個鐘左右啦

因為主要都係出去同人玩board game或者番屋企打機 唔洗諗節目所以每日都會見

佢本身份人幾多野搞，有時又會返pt 所以平均一個星期見一日左右

咁巴打都幾好仔

但每日會唔會淡

又上莊又返part time ?
時間係大家吱岀嚟嘅
熱戀期更應該見多啲，否則拍耐左可能仲慘
試下溝通下
佢真係忙到時間都抽唔到嘅見下都好
唔係話要見全日，半日，少少時間都好呀
接佢放工都可以
雙方要溝通

又唔會喎 大家有共同興趣 一齊玩果陣可以好似朋友咁 特登買多左部電腦同佢兩個人一齊打LOL 佢鐘意睇NBA我本身唔睇都陪佢睇埋一份 宜家我都鐘意睇

我覺得有共同興趣好緊要 大家唔係為見而見 唔會好似其他人咁拍拖就係出去漫無目的咁行街 我覺得我宜家拍左兩年都冇淡過

半個月一次，覺得自己同單身冇分別

利伸我住大西北，佢住市區
兩個都岀左嚟做野
我地都會一星期見三四次，weekend同weekday夜晚食個飯
每日FaceTime

其實有時係學校都會見到但因為我地啲堂好多時都唔係同樣嘅時間所以都無乜刻意揾
有接過放工 但佢返工地點同我屋企都有段距離 而接放工真係好單純接放工 所以都唔會成日接
會溝通下嫁啦 唔該哂巴打俾意見

我地拍拖前期都有一齊打LOL但而家已經無 共同興趣真係好重要 而家開始發掘下

下拍左幾耐？

每日FaceTime好好 一齊左幾耐啊？

我已經唔係好控 係佢好鐘意打 要我陪佢打

就嚟年半

咁女朋友勁啲定你勁啲

一年幾，淡得好快，平時少wts
分過手對方又話改，點知又係如此

拍拖初期都有Skype 但有時真係無咁多話題

返緊工 佢返學
2-3日出一次街 不過一星期一齊訓6日到

以前米我勁啲 宜家佢都玩到好勁下

真心如果同男朋友都係咁我都會好唔開心 但仲鍾意又唔捨得分手

不過我同佢完全唔傾電話唔facetime
平時見得多咩都講哂
我地大家都唔介意冇野講
我地可以靜靜地坐係到咩都唔講

同居定點？

話題唔洗格硬諗嘅
我地都無話特別去傾咩
都係講下返工有無特別，家常便飯
講下未來，講下旅行etc

來回2個半鐘拍咗一年

見面對你仲好好，覺得自己好幸福，但成日又話忙又唔理你，覺得好寂寞，有事想揾對方都唔得，有乜自對面對，有人追自己又要唔可以對唔住另一半

好有興趣知你地咩牌

唔係同居 有時佢上我到/我上佢到咁
不過雙方父母都唔介意先得
識有朋友父母好介意

金牌仔木牌女

其實拍拖就咁兩個係埋一齊乜都唔講都好幸福

其實我好enjoy 冇野講米冇野講 坐埋一齊咩都唔做就好幸福

初期仲勁怕醜 而家再傾應該會每分每秒都煩住佢 揾日揾佢傾下

哇放完工咁攰仲會咁樣送真係好好

日日都見，接佢收工，送佢番屋企
係佢屋企食埋飯就番自己屋企
但出街係星期日先出
利申：七年

下點解會咁嫁 咁到底係鍾意你定點

我父母可以同你個fd父母做fd

兩個都出黎做野
番工地點近
所以有是都會見4-5日
(連埋星期六日一定見）

覺得見面感情先會增長
even 只係閒日食個飯行個圏就走

都唔差 而家啲人愈黎愈勁

有d人係唔鍾意比人縛住，不過就唔知佢係點啦

其實我老母一開頭都唔中意我上佢到訓 同我講話唔想咁快抱孫 我咪照直同佢講 我好安全架喎次次都 放心啦
之後佢就無阻止我上去

坐埋一齊攬下錫下 就咁就可以過一日

耐左就唔會，係就係坐埋一齊，但自己做自己野

鍾意其實冇所謂,佢冇要求我送,我得閒有時間咪送下

住得近？

家下都唔知點。。講分手又好衰人

咁拍左幾耐？

九個字車程 來回就個半鐘

一星期二次 如果佢去旅行返黎會見返多啲補數
拍左年半左右

自問自己都幾鍾意自由 但好鍾意男朋友 唔會忍到半個月先見一次

lm

通常一日一次，有時比較忙就2-3日

其實正常應該女方屋企人會抗拒啲掛 始終代入下自己養咗十幾年嘅女俾人屌你都會唔高興

可能因為仲係熱戀期所以唔get住

但巴打唔係每日都送咩？

9個月

以前我放學幾乎日日見面
宜家我要翻工最多隔2日都會見面

但你唔係仲鍾意咩？雖然係唔值得但捨得咩？

同一間？同一科？

睇黎我同男朋友都算住得近

其實都見得唔多 會唔會格外珍惜每一次見面

拍左幾耐

佢返工 有時過黎同我lunch再翻去

同一間？

咁你另一半都幾好 個時你中學定u？

都話佢返工

一齊就三年 兩三個星期先見一次 好似單身咁

u啊
個陣都驚之後返工會唔會見唔到面
好彩佢返工時間固定 容易就到我時間
宜家一個星期最少見到2次
一個星期一次唔會太耐咩 會好掛住

見得少都唔緊要 但最緊要每日都要溝通 最好傾下電話 wts都好 唔係好快散

係一直都係咁定一齊耐左先咁？

頭一年一個星期見兩三次 過左熱戀期就...

係呀 我會好掛住 但其實又唔差得哂 起碼會珍惜每一次見面

一齊左一年 電話無乜傾 但wts日日傾 只係有時真係會傾到好掛住但又無得即刻見

咁死得喇 我熱戀期都一個星期平均見一日左右

但係咁樣未見到個陣會好難頂

好驚會一樣

無得見個時都有得wts傾下計無咁差嘅 不過都差嫁啦

其實睇得出你男朋友應該幾珍惜你

我地都日日好多whatsapp
但係我覺得都彌補唔到見面既感覺
見面可以拖手可以攬住既感覺係點whatsapp點facetime都比唔到

唔緊要啦反正你地而家2日見一次就唔好諗咁多了 要活在當下

不過每個人唔同既
你地2個都ok一星期見一次就得

對方已經不回呢，覺得就散

如果你真係掛住佢 想見多啲就要反映下 唔好變到我咁

頭半年好地地，後來先咁

一齊左幾耐？

下 情況好唔樂觀

拍左三年
一星期見兩至三日不等
最少都見一日

一年兩個月咋
同你一樣一星期見2/3次
得閒會見多d

已經對愛情死心

不如及早講清楚 宜家究竟係點啦
一路拖唔理都唔係辦法

係嘅，講真自己有講過唔鍾意，但對方正係話做野忙，話我發公主脾氣。可能忍耐咗又習慣咗，但如果連樓主都睇得出係唔好嘅，我真係要反思下呢個關係啦

其實幾耐見一次唔係問題
問題在你覺得唔鐘意 但係佢覺得無問題
呢個先係問題

加油啦ching 我已經習慣咗 返唔到轉頭

所以我絕對唔係無理取鬧，我其實都有人追，好怕有日會有第三者，人好軟弱

我絲

所以要及早決定
究竟一齊定分開
係一齊既就要改變先可以開心咁一齊
係分開既 咪可以考慮其他人

你岩嘅，真係要溝通下，如果唔得嘅就算，真係唔想守寡

守寡
最怕係得你守咋

雖然家陣同守寡冇分別

唔係,有時會去我度瞓,同埋睇情況,唔會每日,但隔唔中

星期六日見一日兩日 大家都鐘意行山 所以weekend.咁約埋一齊行會變左好期待 而唔係例行要見下咁

一星期兩至三次 持續十年以上

係會掛住係唔鍾意 但時間咁難夾真係好難好似你地咁2日見一次 其實幾羨慕

較鍾意個方係辛苦過無咁鍾意個方

你收埋唔講？

佢應該淡左？

但係時間難夾就難d變到
唯有轉工/犧牲自己興趣/賺錢時間

原來普遍都一星期見唔只一日

讀緊同一科日日見

其實就咁睇幾句都睇得出佢對唔係咁好 有另好嘅就無謂俾呢個對象拖住 反正又未結婚

一齊瞓呢啲同居生活真係好正

等我都約下男朋友行山先 覺得做下運動過星期六日好過去mk cwb呢啲地方逼

哇十年 係咪認定咗對方？

其實男朋友忙

好羨慕好幸福 係咪仲可以一齊食lunch一齊放學？

*更

就算唔使一齊訓
有得起對方屋企hea都好正
我有fd係呢樣都無
無得上屋企hea
有得一齊訓就最正
可惜女仔會驚對方屋企人覺得自己cheap同埋打擾佢地

同我朋友一樣
男朋友好忙（真係忙個隻 有正職又有副業）
有時應承左見又見唔到
又唔怪得對方 但係自己又覺得好委屈
都唔知點算

最盡一星期唔搞野

慘得過一出黎得搞野，搞完就各自各回家

好sp feel 衰過唔搞

話搞咗感情會好啲，我就唔覺得啦

加埋搞野的確係會感情好d
但係凈係搞野就唔得囉
擺明當你免費雞

呢個真

岩啊，做愛感覺唔到愛，唔想蝕底啦

所以你真係儘快斬欖算啦
唔覺得佢愛你
係愛你既唔會僅有個少少時間都凈係搞野

你好岩

我死忍唔出聲 好垃圾

一星期見三次，拍咗三年幾，仲成日想痴住佢

打擾呢點係真

其實有機會係習慣咗,但多數唔係咁解,要睇埋平時點對你OR以前係點,淡咗但仲用搞去維持都有機會令你覺得為搞而搞,但唔係囉,所以溝通先啦

所以次次都要有藉口先留底過夜

我男朋友都有試過 有時有啲正經野做又怪唔到佢 係真係委屈但又唔係佢特登放我飛機 又無理由發脾氣 真係幾辛苦

平均一個星期見一次 同我差唔多

所以我同我fd講
如果佢長期都係咁忙
之後咁多年
你頂唔頂得順

咁而家仲一齊緊？

三年都仲好似熱戀期咁 幾值得羨慕

我都翻shift
但係對方翻固定時間所以都就到我時間

下接受到嘅？

一齊緊呀 我地兩個都忙 工作麻醉自己

可以有乜藉口？對方屋企人鍾唔鍾意你？如果鍾意應該會好歡迎你留底過夜嫁

但係要讀幾耐

無女

其實我都好驚 而家仲讀緊u咋 遲啲出咗黎做野會唔會仲忙 但我真係鍾意到唔捨得分

即係你忙？唔係另一半？

佢都忙呀

咁而家反映下都未遲 加油啦 唔好俾自己咁辛苦 拍拖係要開心嫁嘛

無架 趁佢爸媽去旅行先去過夜

睇佢一個sem讀幾多科咋

但係出黎做野可能你都會忙d
咁反而會無咁掛

咁祝你地快啲結婚 可以日日都見

Agger
唔開心拍黎做咩

可能2年？

但係你地拍左幾耐先
穩定d既話 個2年應該可以靠意志捱過

對方屋企都有個細嘅 仲要得11 12歲 即係我去男朋友屋企佢係會揾我地玩 同埋我又唔多去

我諗自己第時都係返office 應該有固定時間嘅

咁細
唔好做d咩教壞細路啊

但係都睇工作量掛
忙d就唔會成日唸起對方

一星期一次 差唔多兩年
假日真係唔撚想出 多人到死

放工後食完飯就去女朋友屋企度攬到夠先番去屋企
所以係日日或隔日見
唔需要出街, 出街太多消費

ok祝你早日出pool

無做啲乜嫁我地 單純食餐飯

咁要期待下

好幸福

可以去做下運動

好sweet 之餘我見到$$$$

你地同另一半出一次街使： $500~1000/1000~1500/1500+定係神級既$500有找

真心而家香港洗費真係大 無乜必要留係屋企真係最好

如果無需要買啲乜真係500有找咋喎 要洗咁多嫁咩？

如果出街食2餐（尤其晚餐）就會過$500
如果唔係 多數都$500樓下

真係睇食乜 自己平時譚仔沙嗲王 一餐多數100有找

係呀 成日係班放閃

我3個月個時都成日嗌交 而家就好幸福

好羨慕

有冇食藥？定直接黎？

真係差唔到 巴打主要圍繞係邊啲問題到？

感覺上同佢一齊咗好耐，有啲啲老夫老妻feel，仲要兩個都唔中意嗌交，一齊儲緊錢想盡快結婚

冇出過

同另一半出街多數一餐一百頭 兩個人，每年淨係慶祝生日或者特別節目會洗一個人二百以上，不過肯定唔過三百

食咁貴唔驚儲唔到錢咩

好極端 好睇男朋友住邊區

*多

八卦下你地而家幾歲？ 好幸福

因為無另一半？

頭幾個月見得多都正常 之前一黎男朋友未有咁忙二黎頭幾個月啲超級熱戀期真係日日見足24小時都得

其實想問下食藥有乜副作用 巴打清唔清楚？

咁2個人啊嘛
一餐平既都百幾蚊啦

我地反而無咩交嗌
其實唔知好定唔好
人地話嗌交可以令雙方更加瞭解

同佢一樣係22，啱啱grad，以前讀書傾起就話想做嘢後兩三年結婚，想大家返咗陣工，要變嘅都變咗，然後大家都接受到先結。

不過現實係殘酷嘅，因為兩個都係窮撚，所以已經推到去26-27歲

一個做hedge fund, 一個做醫生 兩個都超忙 無時間見
平時都無時間傾電話 wtsap

平均一星期 2 次
平均兩年先 1次 飛機旅行
最後大家儲到舊錢買樓 結婚 生仔

如果之前一星期出幾次,一年去幾次旅行
係得, 不過冇將來

利申: 搵錢唔多

我都想我下任男朋友會陪我打lol
但我打lol好易燥底 驚嚇到佢

我女朋友雷左會喊

有d可愛

香港地其實26 27歲結真係差唔多

已經想象到同醫生拍拖有幾咁辛苦

結咗婚就可以日日見 但香港地真係要出黎捱多幾年先可以結

佢係嗰啲carry左想我讚佢想我摸佢個頭 雷左就好唔開心嘅人

醫生真係
on call n 小時

我打LOL都算火爆 但好快無事 始終打機都係求開心 無謂愈玩心情愈差

如果因為自己雷到個場輸真係幾自責

我覺得有呢個可能

如果係細細粒嘅應該會好得意

睇黎大家係同類

望住佢地 玩佢地就得意
生個下就
又要湊又要教

自己生始終教都教得開心啲 但一定唔係近幾年嘅事 而家呢刻玩最重要

不過我既話
就算生都未必得閒湊
唔使翻工咩

有就好喇 有時覺得兩個人相愛真係好幸運，想快啲捉實佢

禁又唔會 on call既時間一定會係醫院範圍唔出得去
不過平日放假佢都重係好攰 唔太想理我
我又要睇市 時間好難就

要請工人或者真係要俾屋企人湊

真係鍾意真就係快啲俾個名份人

佢俾個名份我就真

身邊無人做醫生所以唔了解 細個睇tvb所以以為真係會on call

同居，好日都唔同佢出街。

Sor睇到好亂 祝福下你地

同居就真係多數時間留係屋企？

係啊
但係咁樣又驚唔好
一陣痴工人多過痴自己

係，落街食街，買餸多。
有時去行山，睇戲，好少拍拖。

之前long d, 而家一星期一次已經好好

我係女佢係男呀 多謝先

再大個啲就會痴返呀爸呀媽嫁啦 屋企有表妹所以清楚呢方面

行山睇戲都算拍拖啦 同居真係好正

但係細個最得意（乖個陣）既時候

long d仲堅持到落黎都證明你地雙方都好珍惜大家

不過父母親自帶係真係會乖啲 所以俾著係我真係生都應該唔會繼續返工

另一半今年grad 有可能ot到9點幾 一至五都好難見面
星期六固定去拍拖 我地成日去野餐 或者上佢屋企hea下 周圍行
試過即興見有咩巴士就上 佢叫我開個number決定第幾個站落車
最後係旺角落車

幾好喎呢種 參考下先

可以唔翻邊個想翻
但係香港地一個人做野邊夠

好睇另一半做乜 如果屋企本身有錢就乜都唔洗理

以前覺得拍拖果5年，週中一、兩晚食飯+週末兩日全日(過埋夜)已經極chur，而家見到原來好多人都係咁。無自己興趣/生活/朋友咖咩?

如果本身屋企有錢就咩都唔使煩啦

好鍾意應該會好享受 巴打係咪好鍾意自己另一半先？

我都想贏在射精前啊

唉 邊個唔想

一星期4日到啦 淨低就留屋企
(住格離)

呢個想法真係好唔要得

下 咁係啊嘛
邊個唔想含金鎖匙出世

食餐飯都貳百起

大家都返工 冇以前返學咁好精神同時間日日見
都會珍惜每次見面 同埋大家都係為左以後有得日日見而努力 第時結婚仲有幾廿年見

窮撚表示係咪都無

鍾意，但我自己有好多嘢想做同要做。所以我個問題係：唔需要空間做自己嘢 (見朋友/ 嗜好/ 個人空間) 咖咩？

無錯... 留前鬥後得唔得？一個星期已經返 5 日工，見 3 次 已經唔駛做自己嘢...

邊有咁貴 你食咩咁貴

勁羨慕

點解

可能因為我啲時間而家呢刻仲未算未夠 就算一星期見兩至三日都仲夠時間做自己野

一個月出一兩次 差唔多日日見

3個月
long d 緊

拍左年幾 以前啱啱一齊已經一個禮拜見六日
依家住埋一齊日日見
真係去街就一個禮拜4日度

同居？

long d都可以3個月見一次？

4日咁多？平時多數去邊嫁？

一星期or兩星期先見一兩次

半年 呢兩個月佢多考試功課
不過有日日打黎傾電話

佢就彈性啲 我就9-6 放工已經冇乜精神 通常平日食一次飯 加星期六/日全日見 咁樣係最好
見太多都唔知去邊 又唔想咁高消費

咁之前呢？

之前唔定 有時候日日見

其實諗諗下一星期見兩至三日都真係足夠 不過可能仲讀緊u無你地返工咁忙咁攰所以就想見多啲

巴打返緊工？

我係 女朋友返學

最難係要搵到個思想成熟嘅女仔

愛面子 = 大洗冇將來
貪玩 又係

其實人愈大應該會愈成熟掛 應該過多幾年就會成熟嫁啦

搶答：唔會，價值觀係係一生，唔會有大改變

愛開面子就一世嫁啦

睇黎巴打通識好勁 講笑

咁樣幾好 日日見有日日見ge麻煩

其實係想一星期至少一次

一個星期兩三次其實應該係最好 不過真係因人而異

同另一半講下

好嘅，睇下對方點啦

祝你有個你預期嘅答覆

一星期見2次 都係食飯
其實最想係去男朋友到過夜
但男朋友屋企人唔鐘意人地係佢到過夜
所以只係試過2次
而男朋友又因爲尊重屋企人 所以都唔會係佢到過夜
但我同佢都已經26歲
成日覺得拍拖只係食飯 冇2個私人空間攬下訓下
真係點都差少少野
但可以點 冇計

26歲會唔會考慮結婚 其實淨係食飯真係唔夠㗎喎 唔扑野？

有講過 但佢話以家未諗住
佢話想30歲
扑野一個月先扑得1-2次
仲要係佢屋企冇人先可以扑到

如果佢屋企人好鍾意你應該唔會反對你係到過夜

拍左就黎兩年，每星期見一次，仲係熱戀既狀態
我覺得呢種關係幾好，每次見都有種小別勝新婚既感覺，每次見既前一日都會好期待見面
同埋我同佢都係需要私人空間既人，而且每日放工都只係想番屋企休息...我諗呢種狀況會維持到同居之前

我都覺見得少嘅好處就係每次見前會期待 期間會珍惜.但乜一星期見得一次唔會好掛住㗎咩？ 定已經習慣咗

你講得好岩呀，係超掛住架
不過我地都住得太遠，我屯門佢將軍澳，放工仲要見面真係好攰...同埋我同佢既工作都好忙...weekday要見面既話，第二日番工會攰到喪屍咁

同埋我地都係需要私人空間既人，放工都想番屋企休息睇下電視玩下電腦咁，所以呢種生活我地都幾enjoy既，如果掛住咪傾下電話玩下facetime咁

到見面果日就會將全日既時間俾哂對方，所以都ok既

一齊半年
中間有個半月分過手
雖然經常夜晚傾電話
但佢一個月都唔肯出一次街

一星期3-4次
利申6年

以前住hall日日見直程同居咁
依家佢grad左翻緊工 我就繼續讀
一個星期一齊訓3日 再加閒日夜晚出去拍拖一次
都覺得好唔夠
所以話真係要好好珍惜讀書住hall既日子

其實呢種相處都真係幾好 好羨慕

一直都係咁？

吓..唔好咁唔開心啦巴打 雖然我知呢刻講乜都無用 但另一半真係唔係全世界 加油啊 我唔識安慰人㗎

keep住？ 好正

Roommate唔係到？同男朋友都無住hall所以唔明乜感受

年終無休 搞到我都想放下假
不過真係估唔到拍咗咁多年大家都仲係好似糖黐豆咁

係點識㗎？

半年

真係睇人 我身邊d朋友都話唔可以好似我同男朋友見得咁少

有single room

即係中學開始？

吓 係分咗手定點

對人唔對事啦 我自己都唔鍾意見得咁少 但你地雙方都需要私人空間就可能呢種相處方式咁適合你地 而且咁先會長久 拍拖最重要真係性格夾

係

依家兩個都返工
另一半返shuft
通常一星期閒日食一，兩晚飯
假期見一日全日

有時見得多都唔知去邊/食咩

正常一個星期見3,4日
有一日見足全日，其他日子就食餐飯，可能行2個圈
半年未夠
己經開始覺得有啲悶
仲係好想見對方，但係啲商場行都邊間舖係邊個位都背到晒禁滯
好迷茫

Long d緊 好難返去一次 講講下又好掛住佢

成日覺得中學畢咗業之後圈子唔同咗好難keep到

其實香港地又細物價又貴拍拖真係會唔知去邊好